胡肖霞校長指受到「惡意抹黑」及「無理攻擊」 奉勸家長不要相信 否則假老師假家長欺凌抹黑毒計得逞

大角咀大同新邨聖德肋撒幼稚園校長胡肖霞，被指要求教師處理其個人文學作品及粉飾其家中庭園；她更被指修改會議及工作紀錄，並捲入懷疑虐待學童事件。該校今日（15日）發通告指，近日受到「惡意抹黑」及「無理攻擊」，已就有關指控轉交律師跟進。

該校官網上載一份手寫「特別通告」，指學校近日多次受到「惡意抹黑」及「無理攻擊」，又指昨（14日）有區議員聯同8名「包頭蒙面人」召開記者會，對校方作出不實指控。通告又指，校方已此事轉交律師跟進。

官網本月10日有另一則署名為胡肖霞的通告指，自去年底起有人匿名在網上「不斷散播不實是非、造謠，攻擊本校和本人及眾多位老師」。胡指，「網上抹黑」至今連續多月，質疑「發貼文者」有疑為「假老師、假家長」，奉告家長不要相信，亦不必查探究竟，「否則，更是他們欺凌抹黑本校的毒計得逞！」

胡又指，她本人在教育界服務半個世紀，「黽勉奉公，熱愛孩子」，對誣衊謾罵打壓感到不快，「可惜，有些同事是年紀青青，未受過欺凌，實難釋放胸懷」，勸勉同事緊守崗位，「以努力表現來抵抗欺凌」。

教育局已接獲相關投訴，已按既定機制及公平公正原則跟進，要求校監調查及提交報告。翻查資料，胡肖霞是退休法官胡國興胞妹，以及為幼稚園協會永遠會長。

胡續指，她們到訪時「好開心」，「有狗玩，又買晒蛋糕一齊慶祝生日」，期間亦有向她們傳授繪畫技巧包括調色及運用陰陽色等，眾人曾於其家中留影，但未有將照片傳回給她。

她又指自己「畫畫好靚」，毋須假手於人，「畫畫係娛樂，我自己都畫到，依家畀咗佢哋嘆。」對於事後竄改會議紀錄指控，她則指，教員輪流筆錄會議內容，惟部分老師較「論盡」，未有全文騰錄，事後「追補」內容是恆常做法。

有指教職員事後向教育局投訴，但胡獲悉後向教員稱曾會見教育局局長楊潤雄，引述楊指只是一件小事，胡肖霞否認說法，「個個都識楊潤雄，但楊潤雄識唔識我咋嘛。」她續說，教育局兩周前曾派員例行視學，期間亦有問及上述指控事件，至於虐兒指控方面，她則批評指控失實「離譜」。

她推測，積怨導火線或與早前停課曾拒絕相關教師在家工作要求有關，「老師要返校園網上教學，唔可以一人自己講㗎嘛，要有老師係側邊配合，例如拎布偶」，雙方亦曾就教職員檢測安排出現爭論，她續說，幼稚園早在去年12月起已捲入網上欺凌事件，有人假冒家長對校方作出失實指控，為免事件鬧大，校方未曾發聲明或作澄清，豈料事件繼續發酵，她質疑與昨日記者會作出指控的現役教職員有關，又質疑她們受人唆擺，「畀人煽動搞事。」

最衰都係黑暴

乜撚都話假

胡國興個妹
咁撚on9

換一換d字眼 就同政府一樣

她又指自己「畫畫好靚」，毋須假手於人，「畫畫係娛樂，我自己都畫到，依家畀咗佢哋嘆。」

咁都講得出
佢地搶住黎畫 唔俾你畫 咁你咪好慘慘豬囉
On9

間學校改定名都得啦

啲仆街上左位嘅仆街藍絲講野係一模一樣
1. 我比野你做係教你，益左你
2. 你哋唔捱得
3. 你地係受人疏擺投訴我

「好開心」，「有狗玩

告佢啦

[img][/img]
閪人有閪樣

屌成隻人形豬咁

宜家香港冇人會道歉嫁啦

有邊個藍絲校長唔公器私用？
我識個啲都19過人

屌你老母